平價攝影器材 搏唔搏得過？

擺明呃訂金, 如買有人懵盛盛畀足全數嘅話就仲和味

買二手好過啦

測智商

A7c 啱啱出佢賣7千5壞機翻新都冇咁快掛？

新機都咁平 已經唔對路

佢都賺夠喇，想俾多啲人接觸攝影

收左你訂先，哎呀唔好意思冇貨
一係等下，一係轉買d陳年廠低機啦

老鼠貨

X100V都賣5000 真係我都搵夠啦

樓豬買完俾下意見咁多位連登

應該收左訂之後你唔會再搵到佢

18號開嘅acc
你諗你

都唔好講香港買呢d攝影器材已經數一數二平，貴乜春
地址都無個

亲，是正品。

有無下文